想做一啲警察以外嘅執法者工作

除咗控煙辦 交通督導員 食環署 海關 之外仲有冇？
得5條2

消防

有心冇力

蝙蝠俠

punishman

ICAC

風紀

黃腳鱲

懲教/入境處

kickass

更練

的士審官

5條2直頭唔比你in

Pussy Protector

懲教已經執犯完 入境處起碼HD起跳

入境
懲教

監房好多法律

有錢梗係做蝙蝠俠架啦 窮先做警察架嘛

得5條2
不如去驗吓腦先

漁記

認字特警

其實大部份政府工都係執法

的士判官

駐港國安人員

保安係完全冇權力執法

有冇睇過保安因為執法而被控普通襲擊嘅新聞？

網絡領航員

鍵盤戰士

利申5條1

冇

窮撚可以做蜘蛛俠

Batman

綠箭

看更

海事處

狗鐵審死官

法官

Equaliser

ISIS as well

地鐵查票師

Punisher

保安

查飛狗

窮人先做警察架嘛 我地咁有錢梗係做batman啦！